明明好想做廢青，但一放假就悶到仆街

唔通真係奴隸命
一嚟朋友少冇乜街去
二黎自己又冇乜興趣愛好，變咗齋hea

到底點做可以令自己做廢青得嚟更充實

男定女

男

轉返藍色先廢事大家誤會

搵樣野學就好似好貴，自學都ok唔知大家有乜推薦 最近學投資但係又好似買大細咁玩到

運動既話做gym游水都ok ge，健康下

你自己都講咗咁多
不如樣樣都試下 反正都係hea時間

都係既因為時間真係好難hea，
排哂上面堆野都幾充實

我會選擇踩單車 去多啲平時無去嘅地方

我放假連郁既動力都無
但係真係好悶
成日想做運動又覺得個人好攰

呢排好哂 遊巴士河好似舒服啲，
但一條友真係好悶，頂多帶埋部電腦去cafe扮文青

打飛機

我悶就會洗錢
整下容咁
btw最近學左自己剪頭髮

平時做廢青就係煲吓劇 自學吓日文 咁樣會充實好多

係 有時返到屋企就訓起身就返工，
一星期過去乜都冇做過

但一放假又勁鳩咁喺床碌

其實有時放假真係悶到頂唔順

自學日文我都想，但完全入唔到手，
背過下50音識好基本文法
睇日劇勁多生字唔明

我想推拿同埋整下骨，美容清黑頭都想

但唔識分邊啲好

留名
我真係放工打陣機就訓

Same

我連打機都諗唔到打乜，
樓上有巴打話打j，
我連打J對像都冇

其實你話平時放假想自學吓野學語言就最好又充實又有用，仲要隨時可以學又唔洗預備啲咩。
我最近買左本高登仔推介嘅大家學標準日本語，教得幾好，每個文法句構逐一詳解仲有每課詞彙背。可以一試

其實應該每日做至少半個鐘運動
之後學吓外語或者搵樣興趣嚟培養
我打機係打啲即時戰戰game
無爆機呢回事 日日打完無咩感覺
生活好似0進度咁

我同你嘅情況一樣，冇乜朋友又冇乜嗜。一放假就唔知做乜好。極度苦悶。 放假會去跑步做運動，但都只係同兩個鐘左右，做完之後就唔知做乜好.....

打2k18/fifa
然後睇下球壇新聞好似同時代接下軌咁

希望我有恆心，但我個人就係冇，如果冇啲目標就會好快放慢

之前日劇睇5 6集就棄

冇朋友係最慘痛

同你一樣
冇朋友冇嗜好
仲有就係份工好快做唔住
唔死都冇用
但我熱愛生命

半隱咗兩年，我可能嚴重過你
起身返工食飯放工沖涼瞓，一日唔講多過二十句嘢 最近轉咗工，有種係深山走返出嚟嘅感覺

我發現我好賤骨頭
因為本身份工hea 準時收工
返到屋企6點幾 唔知做乜好
以前就成班fd一齊打機吹水
可惜此情不再
我居然收工走去返pt
份pt做做下其實唔想做
不過唔洗返既日子又on99唔知做乜好

巴打幾大？

有乜可能冇打J對象 係你未揾到姐 巴打有冇試過J男人？

一鳩樣
收5點都唔知做咩好
但又懶得買餸煮飯

自問好想一世摺埋屋企做家務
都唔想出去外面做野

ok 我陪你

睇書

如果可以確定一世唔駛出嚟做野
我都幾肯定自己會沉迷睇書 學唔同的野

都係嗰句 錢

做gym做三四個鐘
影下相 執下相 又四五個鐘
咁就差唔多一日了
利申:毒撚廢青

我每朝起身炒個股 之後食飯訓晏教 再去做gym
一星期做4日gym 跑步游水
過得好充實好健康
遲啲再搵啲野學

廿中喇

一樣

返工咪又係悶
無野做

炒股都有，但係炒到買大細咁

leave name

黎緊準備去做gym，一冇野做就去做下

一齊去學下英文？我最近辭左職休息一兩個月

學下野?

我都遞咗信 出去學定自學

有考慮呀，日文最想學

諗著出去學呀，平時自己都會睇下西片學好d
又想學日文
退休前都幾難得有一兩個月時間做到廢青

我都想有fd陪我打機，
但冇fd又冇game

真係轉番做藍色

男人老狗扮咩女人呀

出去學英文好似好貴
日文成日見人成功自學，但我feel到9成唔係自己

覺得紅色好睇姐

應該都幾千蚊呀，不過有用既話就值得
日文完全自學唔到，連普通既文法基礎都唔曉

去吓遠啲嘅地方鳩行

係，好多tense類既野
轉形轉到癲咗

試過南港島，之後坐哂成條電車線咁濟

學單字就得既，不過都有排記

其實唔每日睇幾套劇幾集綜藝，都好難搞

你咁係唔想做廢青

咁試吓去睇展覽 博物館

一樣
然後呢排去學跳舞 識到好多人
充實好多 推薦
睇書都幾ok 燒時間真係一流
又學到野

想做個有野做既廢青，可能已經唔年輕了

奴隸命
放假悶到死冇街去會想返工

因為你唔夠廢

交下學費就一定要架喇
但當炒得耐就會搵到套岩自己既方法

唔係已經做緊?
充實咪係想脫離廢青行列
同你個標題好矛盾

有野做就唔係廢青啦
學下中文啦不如

sem break未有工開好廢青
日日係屋企hea
街又唔想出
想去跑步又的唔起心肝
有咩辦法可以令自己肯出去跑步

咁哂點跑

廢得嚟又想有野做，簡單啲講就係唔想返工

祈求個天比自己有錢 唔駛番工

巴打返埋pt唔累咩

返工悶到仆街

返緊，同同事吹水

最近先放左一個星期多幾日假 已經頂唔順

同埋炒股，但之前有巴打話一份工鳩到可以炒股，其實應該要轉工

玩DIY手工

我手勢操作幾差

Same 想搵多份pt做

無野做啊ma

因為你唔係做緊自己最鍾意o既嘢，你打機、睇戲只係想喺香港哩個咁抖唔到氣o既地方麻醉自己，如果搵到自己o既興趣，做足一個月都唔會悶，最好搵多一兩樣興趣，梅花間竹咁做，效果更佳，祝樓主早日搵到興趣

唔駛做野就好 如果有錢的話

好想擴闊下圈子

感謝你
我會搵下，但次次三分鐘熱度

煲劇啦，有唔少美劇都好高質，買個Netflix 任你睇

工聯會搵興趣班報
報到有樣覺得正就繼續玩

朋友全部死毒撚，無人可以約

釣魚🎣

我都想學好啲英文
一個月過去 都未開始過

你咩興趣愛好都無，你根本就係一條廢青啦，勉強無幸福，做廢青其實都無咩問題

如果你鍾意嗰樣嘢，你一定可以擠到時間做，五分鐘又好、十分鐘都好
利申，試過翻工嗰一個鐘求其爬兩啖飯走去畫畫

我諗起一套以前睇過嘅漫畫， 叫 深海魚男，我啲生活越來越似個主角

其實係好事 你已看透世事 對所有興趣都淡然以對
係出家修道的好開始 你應該多點打坐 吸引天地靈氣 好快修成正果

我都好悶 明明想抖下但真係抖到悶

我都係
最近考左車牌
想試下周圍揸
不過屋企人又成日用車

慘，死咗佢仲好

我有牌冇車

pm me，i can give you some tips

算啦，我直接喺度俾tips你，費事啲child登仔話我搵sp，首先你想畫人像素描要有一套工具，工具如下：
鉛筆（H、HB、B各最少一支，H同B可有不同程度）
素描擦膠、普通擦膠各一
紙筆一至兩支
紙巾
咁就已經可以開始畫

同巴打一樣情況
讀緊u放假無intern無exchange
無朋友 唔想番工平時已經讀到傻
打機打兩鋪就悶
打丁都悶 日日打都無隱
興趣班有諗過 但唔知邊到搵
想識朋友無途徑
自己一個有游下水不過都好悶
一落水游多兩游就想番屋企
真係悶到生不如死

做gym就係最好既kill time活動
肌肉、力量等各方面都可以有成長
真正一分耕耘一分收獲
抵過返工好撚多
去做gym啦巴打

游水有個fd陪，幾個池就吹下水就正

會做 之前有做開，一返工就棄咗

夜晚ok，跑唔郁可以急行先

毒撚邊有fd

same here 叫打機都好似搞喪禮咁

最撚緊要係gym房既師兄都好humble
出面D唔做運動又瘦又唔健康既反而串柒柒

日日番工都要急步行

上連登囉！

我康文署，都ok ge

康文署果堆呀叔先勁

番工嫌辛苦，放假嫌悶

巴打不如上我屋企清潔

巴打 想問邊本

學下樂器囉
識彈結他嘅男仔好charm

我都係咁

一樣情況
放假一係做gym
一係砌模型，一路追返以前d美劇
睇下砌下就一日

識彈呀都有練下野，
但個人柒，加唔到太多分

咁就執下自己個樣喇
一般樣嘅男仔大多都會有女埋身

想清下黑頭暗瘡
同埋推拿啪骨整返好個人

黑頭暗瘡要啲時間先清到，日日洗臉，得閒fu下深層清潔mask都會清到架
勤力啲做清潔喇

做孤獨的美食家周圍食

冇朋友覺得自己好失敗

對護膚冇乜心得，mask得抗炎同去印保濕
之前用innis free隻泥爆哂瘡

正

我都同巴打你情況一樣，屋企人又成日叫我多d約朋友出去玩，但毒撚邊有朋友

夏天熱到仆街 唔想出門
但留係屋企又冇野做

有冇用嘅洗面？？
mask呢啲都得架喇
innis free 狗也不屌
唔識買可以去鋪頭問，始終唔同膚質用啲野都唔同
可以試下用biore嘅洗面，用完記得茶爽膚水
男仔都要保養

用ettusia咋，好似唔係咁串

有洗臉有保濕，但呢排係咁爆，可能大壓力
有時男人老狗好老尷，我見fancal有得test，有時都想試下 但肯定唔買，太貴

果d深層清潔mask我用過幾隻都無乜用

咁充實做咩, 鳩下鳩下又一日幾好

廿頭仲可以，廿中就會有罪惡感

呢句真 黃金十年走去hea
第時想搵工都冇人要

咩叫充實??? 搵到錢既野就係充實??? 搵唔到錢既野就係hea???

打下麻雀

搵唔到錢唔代表hea，好似我返工搵到錢我都覺得好唔充實一樣

fing時間就叫hea喇我覺得

無話fing唔fing時間, 咩都要fing時間架啦, 你覺得做得開心既野咪係充實囉, 唔好特登定義一樣野係充實

要變靚仔就唔可以怕

用嘅方法啱唔啱
唔可以亂用架

返工累到仆街 放假都無力再出街玩

咪敷上塊面等20分鐘洗走佢

原來用洗面奶洗完，要用爽膚水的?

起身等瞓教

投資應該當解謎/興趣玩
重可以學埋程式玩algo tim
好多人窮一生都搞唔掂 包你玩唔曬

用之前要用洗面奶洗！！

收細毛孔

用咗啦

其實係無得收細

試下放假做part time

我係洗完臉，mask，之後保濕

遞咗信，應該會返下d part time，op disney 哈根大師之類

可以買部相機學下攝影 ,得閒就落街影下人生百態,一影就影全日
當影到一張您覺得完美既相片出黎,就會好充實滿足

利申:前幾日開始學,不停睇Youtube鑽研

其實都鐘意睇風景，嚟緊希望plan下一星期遠行一次

做下m記，sales仔好d，近近地返工，唔使搭車咁攰

跟我去機鋪玩

啱啱呢三日完全有種唔知做乜尻嘅感覺
日日打機嘥時間 打到甚至乎諗過戒打機
好想充實下 但真係無任何興趣
難以想像無機打 啲空閒時間點撚算

都啱架喇，買下泥mask fu下去黑頭

回望返都白過咗廿幾年

呢個的確係

有冇牌子推薦

我用開clinique嘅泥mask 都幾好用，用完唔會太乾，但係都要睇翻你係咩皮膚，我啱用，唔等於你都啱用
暗瘡可以茶下茶樹油，body shop有賣，可以消下毒，都幾好

茶樹油可以一戰
深層清潔mask好定去美容院挑好

巴打同你情況一樣

又想放假但又悶到仆街 我仲有差唔多廿日先有工番

而家成日訓到2點先起身

要搵自己有咩興趣其實都真係好難；人到廿中，完全唔知自己係度做緊乜，返份工好鬼悶，只要appraisal pass到就算，反正買樓拍拖唔關我事。每日返工等放工，放左工又唔知想做咩，就係知道自己唔想做咩（eg返工）。
朋友斷晒交，屋企得班廢老係度，每晚係度look連登，動畫睇到悶，netlfix都睇得厭。
放假唔知做乜好。
個種壓力累積，冇得舒發，冇人分享，冇人陪伴既感覺好令人生厭。
btw：自學其實比教係要更費神，用腦，尤其語言。
語言係種特定地方既人既約定俗數既規則黎，你自學好多時候都盲目摸索，就算有一d戴體，動畫日劇之類，但你唔係特別有天份的話，你好難完全知道每種文型，舉動既社會意思。所以都係出去學吧：第一日語初班搵個日本人老師上半年啦

美容院唔一定好，用完mask都唔多掂先去美容院喇

日文其實有學，但想自己尋求下突破，
返工就quit咗，其實抽哂成個人出嚟，又諗可以點塞好啲時間

諗住去萬寧搵

最緊要係識到人，咩野都自己做，真係好悶

參考下

識到個同學都冇學了，唉

萬寧好少深層清潔mask賣

搵下你果個個門市先

要皮膚好唔可以懶

去做下gym law

唔好啦 已經好撚逼架啦

攰啊 但係無野搞又on99咁
而且成日失眠
想個人攰d易訓d
不過無乜用

返咩pt？

返d唔洗用腦既

對藝術嘢有冇興趣 之前一路都想玩陶瓷拉坯不過冇時間

做人冇目標就會悶，我試過搵2個幾月工悶到，好彩個陣有NBA Final睇吓

出口仁嘅大家學標準日本語 一set三本

做gym邊做到3 4個鐘
你肯定有一半時間都唔係做

基本的日韓文其實真係好易學
問題係時間 番工搞到冇機會再進一步進修
想要時間就冇錢
想要錢就冇時間
到有錢有時間退休又殘又老 半隻腳入棺材 學嚟嘥氣

應該做野嘅時候休息先叫廢青
放假嘅時候休息，呢啲唔叫廢青

咁不如唔好打

收細意思係指你洗面個陣會令毛孔張開，爽膚水只係收翻細毛孔去本身咁

買左茶樹油，深層潔淨唔多見，我又廢事問d sales

茶樹油係洗完面茶落有暗瘡嘅地方，暗瘡附近都可以茶少少
問下sales喇，唔好怕羞，又冇人識你

其實真係會j到唔想j，我已經起碼半年冇果種好想打J唔打唔得既衝動
呢種感覺其實好慘，到我想打果時，一個女都諗唔起

下次去遠d順便買埋，返工放工個look頹到震

根本就冇打J既慾望
打陣機又訓然後返工

你問人先知買咩好 去專門店啲人會睇你皮膚狀況去幫你揀，唔洗自己諗架

佢一眼睇得出定有部機check，
有時見d sales見我唔係大陸人就懶得sale咁

一眼睇得出 你肯俾錢買，咩都得
記得唔好去旺角買，旺角啲sales閪到爆

係咪去d冇咁旺既區會比較有耐性

yes 我去clinique買係去荃灣買，又少人，啲sales 又好人

有閒去睇睇，感謝你

話說呢排有世界盃都可以消磨下時間，如果冇埋真係全日冇期待
返工就買牛熊玩，反而而家有個目標賺下錢都算有d野do

唔洗唔該

你都覺得有誤會咁點解要做紅巴
D藍絲又係

我三十了，都叫有朋友，但而家個個都拍拖/開始結婚，好難約到人，feel到大家都有自己既世界
早排用學野充實時間，學下日文，樂器，做下gym咁...但始終覺得好空虛，搵黎忙咁

最近竟然有諗過放假寧願返公司做野，反而扼到自己好似冇咁浪費人生

前面有答，因為鐘意紅色，
個人上兩登都預設所有人都係仔

如果份工有增值潛力我又唔介意

廢青生活令人羨慕

冇架喇 人生就係咁 冇野做又厭悶 一生就係奴隸不斷返工維持自己生活

睇youtube 食雞

話說有冇聽過小顏推骨果啲
係咪真係有用，收費係咪堅貴

有聽過，有做過
我係日本做過一次，雖然係有用，但一次真係好貴 如果我冇記錯，計翻港紙一次收大概$11000

好貴下

但係唔使開刀wor

我都想推下個下巴
好似歪歪地

應該有分部位收費掛
推下都好嘅，個樣要黎見人架嘛

見到ig show 香港都有，
得閒問下價先

香港應該收貴啲
記得睇清楚係咪真係正統小顏中心，有好多美容院都會呃人

諗緊定去日本先做，遲啲會去日本一段時間

咁緊係去日本做喇，始終人地係日本架嘛
同埋佢小顏中心啲人應該識講英文，溝通唔係問題

to do list又多一樣
thanks

話說就快同女朋友long d一年半載，
有咩方法好好維繫

Skype
或者有錢嘅話飛去揾佢

多謝你回我
好無助，成日一到夜晚就好驚失去，之後成晚訓唔到
講好話每晚facetime，但驚之後都係出事

同埋我都會出國讀書，希望搵到pt儲錢

儲錢過去搵佢

男人一得閒就鳩痕

我半年前一時衝動，廢到依家...真係好悶

其實long d 真係好撚辛鳩苦
唔好擔心咁多，要信自己嘅女朋友同信自己
唔好成日話日日都FaceTime，日日都想見，咁會俾對方同自己都好大壓力
成日諗咁多，不如俾多啲時間去揾pt去見下佢仲好
long d係會咁，唔好俾咁大壓力自己加油

我就係好chur果type
多謝你意見

做下運動，打下機睇下片時間好快過，不過唔好太持續個人會廢到癲

運動會做，去做gym同游水

我而家開始廢

最後都係分咗手，
就快9年，偏偏行唔過

巴打唔好灰，感情呢啲野有時真係好難講

好灰，始終都係冇辦法挽留

感情呢啲野太多變數，灰都係冇用，始終感情可以話無就無

佢係太多比較，見同房既人拍拖熱戀期，就覺得人地好美好。

再者乜都唔同我講，要預我知道哂，估到佢心意，點做到？

我覺得人係要做好自己就得，下下同人比較就會有好多顧慮，咩都做唔好，你而家無拖拍唔等於你之後無拖拍，你要知道你唔係未有過熱戀期，只係已經過咗個段時間，成日諗住人地有幾好係無用架
佢咩都唔同你講可能係覺得都同你一齊咗9年咁耐，有啲野你會明，會知，如果你真係唔知，你就要問佢，2個人好講溝通，無溝通就唔會有未來啊

係佢太多比較，同佢個rmmate

呢啲女就唔多掂喇，點可以咁樣比

但我都係放唔低。
好彩我喺日本留學，日日喺香港應該會比回憶折磨死

及早放底，揾返個日本妹好過喇

有d難道，好難放得低，我都好驚自己就咁冧咗

俾啲時間自己接受現實先喇

仲想挽回，仲想飛去澳洲

人地都唔要你，你仲去黎做咩
醒喇

佢提出分手，但仲崩潰過我

咁都分咗手，就咪理人喇

我都唔想叫春，但真係好難受

我係要點醒你，叫你醒喇

係咪唔應該再諗佢，初戀第一次散，唔識處理

如果係佢提出分手，你就唔應該再理，如果你而家去煩佢，我怕佢會憎你

我都明，但完全放唔低，琴日都好似仲堅持到下
今日又被回憶之類慢慢侵蝕返，好冇動力去過每一刻

初戀係咁架喇，但係都要接受現實架嘛

好唔捨得，諗起日日送佢返工果d片段
我好想死

唔捨得都要捨得架喇，唔通你之後咁多年仲要拎住同佢嘅回憶行落去？

每見到一件佢送既野，就諗起好多好多野，
我點先為止放低到

扔咗佢送嘅野佢

返到香港有幾個櫃要執，屌唔想返

唔想返都要返架喇

可能真係會有一段時間唔會返去

唔返去都好嘅

從線人口中得知，等兩星期係純粹講死因，唔係重新傾

咁就咪再留戀喇 返唔到轉頭架喇

盡力向前行緊

好多謝你keep住回我 真係好多謝

唔洗多謝，我之前都試過，所以明你感受

好好彩有呢個post

加油撐落去

盡緊力，但要一步一步去
每步都喊住去，差d唔記得自己男人

失戀係咁架喇，唔開心係正常 無唔開心先唔正常，咪當係上咗一次堂

呢一堂代價好大，我日照時間都仲可以正常，係有時對眼會紅晒

但一到而家呢個時候乜都爆晒出黎，好辛苦
我已經分唔到得自己一個係好事定壞事

人人都會咁架喇，你仲要係第一次
自己一個都唔好架

絲/巴打最近還好嘛

唔太好

屌冇彈notice，
有冇咩到我幫到你啊？

最近無咩生存嘅慾望，覺得自己咩都係得過且過，自己又無咩朋友，做咩都錯咁，讀書又讀唔好，返pt成日做錯野俾人鬧，覺得自己唔適合做人

朋友好季節性，去到唔同階段就有唔同朋友，我有時候都會好mind 自己唔係咁多朋友，但係身邊可能有人一直支持自己又忽略咗

至於讀書同pt都係經過嚟，當係額外增值自己，唔好拎去否定自己。pt唔太頂到就resign搵過份啦，人夾人架姐

讀書你係讀緊咩？

我都覺，同埋，我覺得好多我重視嘅朋友好似都唔係真係咁當我係朋友次次講親野都要估佢地心底個句，好辛苦

pt個到我應該會返多一個月就resign,我覺得而家呢份好似唔啱我，雖然係個到識到朋友，傾到計，但係我成日做錯野都真係一個問題

我讀緊環境工程有少少後悔讀n展，我淨係對環境個part有興趣

讀書有冇得轉科or揀minor之類，
如果冇可能都真係要頂硬上，但如果真係頂唔到，都唔好逼自己，實有條自己岩嘅路。
好似我咁讀哂銀時，做咗兩年之後都係敗走hk，放棄置業。
但都當然睇屋企情況，但實有條路你喜歡，冇對錯，喜歡就得

朋友方面我都放棄，傾到自然會傾落去，
唔好睇得太重，辛苦目己又嚇走人
我都勁神經質，所以成日嚇走人

而家冇咁care，雖然都係咁少朋友，
但每次有人關心都會好開心，唔洗太用心經營，其實都好

我而家個科其實有好大原因係因為屋企先揀，屋企開工程公司，所以先揀工程黎讀但係而家讀到yr2先發現自己無咩心讀呢科，雖然係有興趣，但係又唔係讀得好個陣真係好灰

朋友我都已經係半放棄狀態，可能係我而前試過同啲明明係幾close嘅fd因為啲小事嘈交，之後就無再揾佢地，所以而家成日都覺得自己成日嚇走人而家有幾個fd都已經好開心

朋友再擔心得多都冇用，自問用心對人就得，強求好辛苦

至於工程我都俾唔到advice你，但係你嘅唔算讀得好，會唔會因為你太高要求？其實有興趣真係好難得，係值得高興嘅事。至於成績，好多方面影響，例如教果個點之類

唔好逼自己太緊，讀書呢啲真係人生一小步，enjoy，唔得嘅都唔好逼死自己

我都覺朋友強求好辛苦但係好多時因為唔想失去咗個朋友，會講一啲唔係心入面個句去留住個朋友

我而家讀書個到，望到好多同學都過3，自己就淨係得2，個下真係好唔開心明明自己都已經有比心機讀都係咁

我之前都係低空飛過，2nd low grad

朋友真係要慣，但過程一定辛苦
有冇咩興趣，可以發展下，分散注意力

我怕我係會third hon grad[sosad

而家學緊用cubase玩音樂，一直都對音樂好有興趣，識彈電結他，所以都唔難，一唔開心就打開cubase鳩整下歌

以2nd low做目標人生會輕鬆好多

我都係玩音樂，呢排換interface錄下野咁幾爽

而家全站科合格，冇f都好開心

我最仲近學緊mix人聲好撚爽

我把死人聲搞唔掂
都係錄下cover算

我都唱得唔好
都係自己調番好佢

用autotune？你用mac定win

我用win啊，唔係autotune喇，手動調，將破音個啲調番好

我係本身把聲已經難聽
所以無謂作賤耳仔

我把聲都唔好聽但係又好鍾意唱歌

唱歌其實好好，錄完之後執，之後整個太空ac放上網都唔差

我好耐好耐之前咩都唔太識個陣有放過不過而家冇luu

自娛都好嘅

有人聽個陣真係幾開心

自彈自唱，好紓壓

我都覺！！自彈自唱，無人理，好正

呢排成日發夢見返個ex

有一次仲要係臨醒，聽到佢話我抱返你
之後慢慢個人好似拍戲咁消逝

真係好撚sad

條女都走咗，諗番都冇用
就算而家諗番起都好，佢都已經唔再屬於你
咁sad都冇咩用

有時發夢控制唔到，我都成日覺得自己放低，但就係有d夢拉扯住自己

咁怡終唔係拍得短時間，唔開心真係好正常，你可能會覺得佢已經無再令你係日常生活有阻攔，但係有啲野係留係心底入面，你可能未發現到

做咩咁夜唔訓

我平時都好夜瞓好多時朝早先瞓

我呢排都晚晚4 5點未開學

我開咗學，但係唔知點解晩晩都要4點後先瞓到

有冇飲茶之類野咁，下午一杯夜晚唔洗訓

有啊，好鍾意飲茶

午後3點唔好飲喇，好易失眠

但係我唔係點飲水，我好多時都淨係飲茶我仲要有盒綠茶茶包長期放係房到

綠茶就還好，紅茶就唔好喇

好彩我好少飲紅茶

之前俾人ban咗個ac，等勁耐先覆到你

點解俾人ban

劇透

陰公原來真係會ban

7日
不過本身都cd rm多，冇乜所謂

ban 7日咁多被人檢舉？

係

好慘好彩我唔睇，我會忍唔到口

我自己都唔睇
冇乜興趣 純粹惡趣味下

我都對marvel無乜興趣
但係身邊個個fd都睇咁

熱潮嚟不過追開係會追哂嘅

我見我個港女fd無追都有睇

睇得明咩講真，之前成班fd睇哈利波特第7集，
我一集都冇睇過，入去淨係識幾個主要角色

我都係有時會諗入去睇到底係為咩

陪朋友，成班fd睇冇理由唔去

都啱嘅陪fd嘅話都會去睇嘅

當聚會，好似我唔識唱歌都會去唱k咁

都啱，我唔太識好多廣東歌都會陪fd去唱k

我仲停留喺5 6年前嘅歌
呢排聽多咗台灣歌手

我都係
我聽日本嘅多

竟然，我都係，不過固定幾隊

eg band maid咁，jpop就會一隻隻聽，唔會追歌手

aimer曾經都幾鐘意

我聽坂道多，同埋翻唱歌手，不過我鍾意rock嘅歌多啲，所以都聽好多band
aimer啲歌都幾好聽

聽下band maid

我覺得幾正

band maid之前都有聽過，我都覺得幾正

我最近聽緊神様、僕は気づいてしまった嘅歌，都幾正

哇好正
呢啲band好多，啲野好難

btw今晚睇band maid live

我好鍾意個啲歌詞好有意義嘅band,所以我覺得神様、僕は気づいてしまった啲歌好正

band maid live?係香港搞？？？

唔係呀喺日本，雖然香港搞過但冇去

oor歌詞都好正，好熱血

哦！！原來係係日本，咁唔怪得有得睇喇
oor我都有聽啊，啲歌詞好正，之前有去睇室外live，有佢地份，現場好正！！

反而oor live 未睇過，而家啲歌好似轉咗風格？
同埋應該難搶飛

我睇個個係rock in japan festival啊，我睇完欅坂46，之後就去咗睇one ok rock
佢而家啲歌我都覺同之前有少少唔同

近排點，身心還好嘛？

發咗幾次夢，而家身心都好攰，無力感好動，好似咩都做唔到，成日都好想喊

抖下呀，見你回post都安心
我喺外國個無力感都好重
你已經比起我叻好多

最近一開tg同連登睇到啲post就想喊，發完夢之後無用
仲要我冇同屋企講我發夢，但返到屋企屋企人對住部電視鬧話啲人係暴徒，話唔死都冇用，個一刻真好好唔開心

我都成日睇，成日睇到流眼淚
唔好俾太多負面消息影響，你仲有好多方法去紓壓

你已經真係好叻，辛苦哂你，你做得好夠好多嫁喇

我都同屋企人嘈到反面，要勸掂老一輩冇用，
再講就算真係勸到都冇用，幫唔到你啲咩，雖然佢地收收聲，或者支持你一定會更好，但好多人都面對你呢個處境，識諗嘅老一輩好少好少

同同路人互相補位，攰就要抖呀！我支持大家

而家咩都做唔到，係屋企又驚被人拉，出街都好驚被狗逗上網講句野又驚被人查真係好驚好驚